想讀番書

想問自己有top up degree 野雞
想讀番civil engineering 可以有咩途徑
問題是我有full time 返緊 但份工唔辛苦
屋企要靠我食開飯

多謝笑話提供

Pt讀囉

點解會想讀civil
Engine宜家收緊皮

唔出國點讀番書

本身係hotel field
想轉讀工程 但唔知點入行

中學讀書讀成點？

香港啲PT degree越開越少,想讀都無得讀

讀到al 入唔到大學 走左去讀hd 要讀top up degree

樓主而家做緊咩工呀? 讀hotel 係咪做緊HOSPITALITY 相關?
做咩會無啦啦想讀CIVIL? 有冇理科底先?
答左以上問題先再諗

Hotel 唔適合做
現在做緊政府文員仔
Civil 我al讀 phy 的

推推

THEI Civil Part Time Degree讀4年？

想讀番八大 part time
但我本身冇civil基礎野 直接讀degree可以？
我自己數底ok 但未讀過a math

未讀過amaths

八大有開Civil 有HKU UST Poly City OU
Part Time 應該得返OU有

你咁既情況只可以經non jupas報 HKU UST CITY POLY唔會考慮你，OU啦，有top up degree打底實收你，但OU grad出來無用

OU有civil degree架咩 ？